當愛情變左做親情時...

你地有冇試過，
一段關係穩定左之後，
兩個人所做的一切都變成責任同習慣，
完全感受唔到愛情係中間。
可以點做
利伸：拍左4個月拖

4個月就變成咁 ? 你玩野呀？

試下搵sp囉

想專注返條仔

佢有個sp啦已經

過程做得唔好 搵D大家都無做過既野去玩下

唔知呢段片幫唔幫到你

或者諗返最初點解會鍾意對方

咁所有愛情長遠黎講都係會變親情架啦

如果你而家覺得自己後生所以唔想要親情住既 咁咪食散餐 每拍幾個月就轉1個囉
不過你最好同對方開始果陣講到明 唔好哂人地時間

乜水

試下搵個sp俾條仔

有咩資格講愛情

拍咗四年半都未有咁嘅感覺

4個月變親情？

臭雞與mk
快d搵個狗公中出你啦

放過條仔啦
未玩夠就想叫毒燃埋單

呢個含苞散真係幾有趣，我已經follow左